！！！請 前線 快啲自己人 開返個TG group！！！

講咗無數次

希望仲係元朗嘅前線人員

立即自己友開返個前線TG谷

只接受現場人士入group

不接受link入 防有鬼！

日後大有作用！例如講去向！講點防點攻！講幾點撤！！！！！

前線好重要！！！我哋做back up嘅！
做唔到啲咩！！！
希望大家快啲 現場前線開！！！

Btw聽日上環見！

日日見到入夜就一班人係到扮前線講去向講走講乜乜77

我哩啲小薯做唔到啲咩！

只能同前線嘅大家講
前線要有溝通
有組織！

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

前線TG group百利而無一害

但慎防有鬼

所以一定要現場加人入
唔可以用link

唔知大家係不嬲都有定乜
希望有

如果無嘅話就即刻開

哩樣野最好現場做 現場做 現場做
今日應該都太遲了

希望聽日有前線做到
希望開咗group嘅前線admin去續個續個加人入
咁大家就可以知道admin係邊個
係咪真係前線 會唔會係鬼

推到有前線知

推

好似有啦 咩行動代號豬XX
仲有埋暗號
見字留 tg我搵你

屌

我唔係前線
唔洗入
但點解仲咁亂 係咪應該派啲人做傳達訊息？
應該要搵啲人做信鴿
遊走中後方 等啲知道安排

啱啊
次次都即場組隊

而家最唔好係有個隱形大台操縱群眾